層樓跌左好多:~(:~(:~(

正常時匯豐估價估到兩千萬
最新成交跌到去千七萬

本來想賣樓移民，依家打疾晒

連登仔：QE會升爆

Strong hold
唔賣就唔跌

肺炎人口數字

人哋大戶大手減價，得你一個strong hold有效果嗎？

到多人死，賣唔賣都跌硬

快啲死多啲人

樓主本身有層二千萬樓, 又另外有九百幾萬cash

你的生命在追求什麼？

以為自己開post
2300 > 1700

信QE,唔怕

其實美國無限QE，啲人點解就會買香港樓？無限qe即係唔使還唔使供？

多D人一齊strong hold
作為市場一份子 唔減價就唔跌

唔係2千萬cash咩

按左層樓佢 跟大dodo買動物
下星期做李+x 鄰居都得啦

900萬現金，一股都冇，等呢個機會等左四五年

有900萬 cash ,full pay 買多兩個細單位

唔係咁計
一日未賣一日都唔算跌

升嘅時候又唔見你回饋社會
利申：我層樓都跌咗一成

屌你！跌左2成！但冇人接貨想換返錢攞返台灣

樓價有撚跌過咩 又9up

我住緊比華利山獨立屋… 呢兩個月跌到唔敢睇… 隔離薀莎道某位富豪名人都撲緊水

啱啱check比起最高位跌咗一成

有班岸鳩仔係咁話唔會跌QE唔驚

2年前半山豪宅已經減價

今年偽豪宅2000萬個批劈幾百萬都無人吼

住係6百萬既私樓見隔離屋放盤多人排隊睇就話無事

眼光同支那人一樣短淺

搞清楚，賣還賣，跌還跌，兩樣野黎

唉

定價 定高d咪賺囉
賣唔出啫 唔會蝕
剛需會出現 只要全世界業主齊心
買家局買

即將大量銀主盤

點解又移民? 香港付岀得唔舒服?

買咗邊度

香港已經唔係人玩

之前你唔係分化公屋手足分化得好撚開心咩?
而家見到你蝕少少就喊撚晒，心都涼鳩晒

自住唔怕

10%姐 仲有90%

跌得個少少

邊區?
有同事今年移民 話九龍區減10%放盤4個月都未放到 諗緊減唔減到15%

有冇公屋撚睇到好心涼
抵能死

公屋撚笑鳩人有層千幾兩千萬樓
人唔笑狗都吠

Btw樓主有講幾錢入貨咩

人地少幾十萬當跌幾十蚊
公屋仔永遠都係零 乜都冇
人地點輸都係上流階層 公屋仔永遠都係低下階層 有乜好心涼擔心下自己好過啦

幾百萬姐跌都跌左啦

佢喊撚晒口所以先心涼

睇#33 老鳳已經講咗

條友藍屍黎架

自住

元朗放到心灰，12月放到依家我打算減3成，人就好多黎睇；但冇連還價都冇

幾呎幾錢？

中價樓？
平過6m既細價樓減一兩成正路搶住買

中價樓，有另一間港島細價樓想放，諗住叫租客接手，佢話依家有份工都租啦，搵鬼供屌，佢又啱，出邊個市係真係差，我朋友放左都半年，細價樓減2成都冇人接

2000->1700->1000->400->50

中銀估價今日升咗喎

比藍屍負皮
果然連登仔唔係黃

連登仔又話qe會爆升既

我無禁過你負皮 真係唔係我, 家陣先放工上連登
點解話我藍絲

唔係話你

Sor 7 咗，深潛先，bye

Sor me7 先

自住啦，因為自住驚閪咩

連登仔 + 高登仔
香港優勢人口！

死窮L, 輸少少就開 post,垃L圾無L用

紅隧入口 3折出售 唔知真定假
不過1折都買唔起

我：
2400> 2000>2100

唔見300個就疾咗？尚未跌完呀！

港島邊度and 幾細幾錢? 我都睇緊港島細價樓方便返工

唔想係連登講，一陣以為我地產佬

買樓保值呀strong hold

佢減佢心目中個價幾多成都冇撚用啦, 唔係跟市價
減市價2成 點會放唔到, 冇可能
雖然我都係睇淡, 但你太撚假啦...重作啦

你自己了解下幾多人放盤幾多成交先啦，真係冇呃你做咩，地鋪仲撚慘啊，減五成都冇，市價減2成係咪你接貨先，我賣比你

一定唔好放，揸住就贏。

因為連登無乜人留意二千萬以上嘅樓

就算公屋富戶都係公屋

On9
不嬲貴價樓先跌得多
唔通你想2000萬變3000萬咩
最保值一定係500至800萬樓

我個區搞咁耐先跌10%，你用現市價再減兩成 無人接？
幾呎樓啊？ 中價成點先？ 一千頭？

鋪係無市價
樓市價大約係銀行估價
我都唔知低市價2成會咁難賣

LEE D 盤可以叫到去幾多
想買來自住
我見網上既盤都叫到13000-16000$ 呎
前幾日係咁出新聞話果度有銀主盤賣11XXX呎
當然網上唔會見到咁平啦 係得591一個盤
個地產話係廣告假盤
目標價係現價減三成..(2000萬減3成)
我直接咁叫價地產會唔會當我運吉